發明呢款o急既人真係好on兜

有無用過呢類型既o急
到底有咩好用
屋企人唔用 比咗我去外國讀書用
得兩個轆 難用到死
真係好憎呢個死人o急
拉到我死死吓

乜撚嘢on兜

睇圖覺得拎出街都覺得柒

打唔到喼字？

呢啲喼上一輩個年代用 全部都係呢啲
又重又硬

尤其重果下先大鑊，裝無幾多野就超磅

👍